香港班貓撚真係好撚反智 人同貓既生命邊有得比😑😂

係咪on9架

人地隻貓自己跳樓死左

你屌鳩佢唔裝網係ok

但洗唔洗罵埋人地屋企人同咒人個仔去死

到底係香港人不嬲低質定點

把口賤到

同埋人同貓點比

人係主導世界既高智商生物

條命緊係有價值過其他動物啦😓

搵人命同貓命比

On9到

貓撚出黎面對下？

駁唔到

你大獲啦, 樓主走先, 呢到我頂住

利申: 貓撚

你唔配做人😡

貓和老母
救邊個？

吾好問廢話

負皮係比emoji
但撐樓豬

😇多謝你